新手車cam 問題求教

想請教各位巴打下其實個車cam 駁長火同點火，最主要既分別係咪除左做唔做到泊車錄影之外其實冇分別

另外想問下大家點睇Braun I510 WF 呢個model

光復香港 時代革命

長火=熄車佢都繼續錄緊（咩時候錄就睇你買果部車cam有咩功能，一般都係有事件發生佢感應到就開始錄）

匙火=著車先著機

淨係用過thinkware f800，你果隻答你唔到，不過上YouTube應該會搵到review ，呢到問推薦通常答案，thinkware，blackvue，叮叮拍

唔該曬你先巴打🙏🏻🙏🏻
我睇下d youtube 片再決定

五大訴求 缺一不可

唔洗咁客氣

用緊this 非打手
呢個價 呢個質素 我收貨

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法